[因為係白衫追打] 員佐級協會澄清上水衝突警員無追打示威者

【Now新聞台】警察隊員佐級協會發公開信，澄清上水衝突期間，警員並無追打示威者，以致對方要跳橋逃走。

協會說，從電視台片段可見，警方在行人天橋清場期間，有示威者跨越天橋圍欄企圖離開，幸而幾名警察趕至將他拉回，安全返到橋面。

協會指，立法會議員尹兆堅言之鑿鑿稱，是警察追打示威者，令他要跳橋逃走，是捏造事實、誤導公眾、行為卑劣，譴責有人明目張膽扭曲事實。

散仔福利部又出公開信, 今次割返佢上司蓆

福利會又發表政治言論

我屌你老母啊, 如果唔係比你追住打點會無啦啦跳橋? 貪好玩?

協會言之鑿鑿稱，是警察拯救示威者，令他死裡逃生，是捏造事實、誤導公眾、行為卑劣，譴責有人明目張膽扭曲事實。

同中共做啲嘢一模一樣

呢個散仔福利機構都唔知憑咩成日出黎發聲明

一哥都未出聲,幾時輪到你康樂組講野

一哥被廢 員佐級協會 ＝ 一哥發言

白衫唔係員佐級

咁算唔算割蓆

時沙咪係

市民夠對於黑警歪曲事實極度遺憾啦

屌你老母咩
唔係你地追人人地會跳
你班福利會出少封信
出少句聲
做少d柒野好過啦

即係話有人冒充警察打人？

員佐級最大粒嘅係著白衫

姐係暗示追人個個好高級

雞仔餅
後面sir咪係囉

即係追打果個唔係警察？

不知所謂，很多片段都證明你們一班有牌暴徒蓄意追人打人！還要說謊！

追，追捕，追打，追嚇，四樣都唔同，佢係咪想咁講?